支那人在日本攪 反APA大遊行 到場僅30人左右 沿途被日本人招呼侮辱

2017-02-05 19:02:58 作者: 良知媒體

今天（2月3日）下午，在日“小粉紅”舉行反對APA酒店遊行。號稱“千人大遊行”，到場僅30人左右。據在場人士表示：此次遊行沒有喊口號，原定向APA酒店遞交的抗議書也沒有遞交；相反反對側聲勢浩大，一直在用擴音器演講，人數也遠遠超過“小粉紅”。

下圖為參與遊行的“小粉紅”合影。可以看出，到場人數不足以舉起所有準備好的條幅。

日本出動大量警察維持秩序，分隔開立場對立的人群，保護遊行隊伍。不同立場的到場者均表示，日本警察的專業素質值得稱道。

反對側不乏在日華人，有人舉著中文標語：“你在日本遊行示威，絕不會像在天安門、維吾爾、西藏那樣被鎮壓。放心吧！”

用來諷刺這些在國內沒有遊行自由的“小粉紅”，來到自由的土地上“愛國”的荒誕現實。

流亡日本的政治漫畫家變態辣椒也帶著漫畫來到現場。這幅漫畫表現的是，一隻代表中國的熊貓，掩蓋起“長春圍城”、“大饑荒”、“文革”、“天安門”等殘害幾千萬中國人民的慘痛歷史，視而不見，卻單單對否定“南京大屠殺”的APA酒店暴跳如雷。

變態辣椒在現場還舉著另一個標語，用日文寫著：“日本是有言論自由的國家，讓我們把中國也變成有言論自由的國家！”

在日維吾爾活動家也參與了遊行，呼籲人們關注中國少數民族的人權狀況。

日本右翼人士和宣傳車大量來到現場，演講、遊行，人數和氣勢上遠超小粉紅隊伍。他們舉出中文標語：“沒有共產黨，才有新中國”[size=5]、“中國共產黨是亞洲的敗類”等。

良知媒體獨家報導。

反對側不乏在日華人，有人舉著中文標語：“你在日本遊行示威，絕不會像在天安門、維吾爾、西藏那樣被鎮壓。放心吧！”

睇到呢句真係笑左

正評不解釋

：“沒有共產黨，才有新中國”

日本右翼人士和宣傳車大量來到現場，演講、遊行，人數和氣勢上遠超小粉紅隊伍。他們舉出中文標語：“沒有共產黨，才有新中國”、“中國共產黨是亞洲的敗類”等。

可能應該加埋香港落去

諗起前年嗰次本土派大遊行

日本人好天真
有冇共產黨中國都一樣咁垃圾

反日撚仲有咩好講?

自己在支那都唔可以和平示威表達意見。

仲好意思叫人地酒店 "維護民族尊嚴"

自己在自己國家都無尊嚴，竟然去日本叫人俾。

班人識玩

只可以咁講
面就人地俾
架就自己丟

自己係大陸連政府都唔理你 天災人禍全部死3x人
你就應該要知道自己係咩定位啦

自取其辱

乜嘢叫日本右翼份子，應該叫日本愛國人士
支那嗰啲愛國分子，就應該叫支那右翼人士

D百姓只係用來比人剝削和壓榨架者

好風刺，自己國家唔可以遊行反而敵人國家可以

到場人數不足以舉起所有準備好的條幅。

高汁

維穩費唔夠？

呢個真

殘體同日文都唔同意思

佢哋唔了解支那人

仲要戴晒口罩

你在日本遊行示威，絕不會像在天安門、維吾爾、西藏那樣被鎮壓。放心吧

支爆近了
Cut左咁多維穩費

你在日本遊行示威，絕不會像在天安門、維吾爾、西藏那樣被鎮壓。放心吧！

比人串到咁，真係入返老母個閪到先啦

作客球隊

蝗係咁，拎住本外國護照話自己愛國喎！

笑撚死朕
D支那豚柒夠未

自己攞嚟柒

“你在日本遊行示威，絕不會像在天安門、維吾爾、西藏那樣被鎮壓。放心吧！”

慣左家鄉多毒霧呀

支那既柒有無極限？

唔好咁中肯得唔得

有冇人知APA咩價位

一晚幾舊，平過香港酒店，但d房可能仲細過香港

有巴打講過無共產黨搞三反五反 文革既話 中國人應該無咁仆街 應該好似台仔咁戇鳩鳩 我都幾認同

日本個d都唔撚知係咪黑工，所以點吹雞都無人出黎

我覺得在日華人心裡面都想徹底同中共切割
出嚟遊行好大機會係中共註日機構職員

幾舊姐係幾舊

利申 住開7-8舊 又係放完喼冇位企嗰啲

就係呢種商務酒店，俾得起錢既話，嫌香港住得唔夠迫，去到日本都要住咁迫為乜

想寬敞梗係住bnb

好撚柒，比人串到應一應

屌，CCTVB 報果陣仲講到好似好多人咁

心聲

高質

好on9,咁愛國番去啦屌

原來日本仔都識中共,有讀過下歷史

中國共產黨是亞洲的敗類

「“長春圍城”、“大饑荒”、“文革”、“天安門”等殘害幾千萬中國人民的慘痛歷史，視而不見，卻單單對否定“南京大屠殺”的APA酒店暴跳如雷。」

班右翼都幾高質

唔去改善問題 又要周圍大吵大鬧要人比面自己 成班麻煩友

比日本人知道左你下屬心繫中國，會點樣玩鳩佢哋

我都以為係，而家睇清楚就得啖笑

30人，日本出晒相

爭住黎柒

以後去日本都住apa

返中國啦垃圾

不過apa個位置通常都好撚方便

岩岩好奇查下支那點報,一睇真係笑屎我

Cctvb 黎

遲下步亞視後塵

中國人個種真係好撚賤
一品擁護中共一路話捍衛民族尊嚴
自相矛盾，精神分裂痴撚線

全部正評

係日本請唔到五毛

乜支那人有遊行嘅權力？

呢個post冇負評

未發生呢件事已經book左5月上野
同埋本野好似15年9月已經見過

好撚柒

班垃圾又要嘈又要居日

只有中國人咁得閒, 成日為左過去既事搞咁多野

假設, 有個中國人講:「當年 日本 中左兩個原子彈, 炸得好」
相信日本人只會當你係傻仔, 唔會咁得閒又搞遊行, 又搞抗議

300人，吹大十倍咁有良心

如果中國外交部講，班日本仔應該會借機發難

有圖有真相

300人？

字仲多過人

你在日本遊行示威，絕不會像在天安門、維吾爾、西藏那樣被鎮壓。放心吧！”

沒有共產黨 才有新中國

下面D回覆就睇到中蟈人既智商係幾咁低

中國共產黨是亞洲的敗類